Já a mobil
 
Mobily jsou dobřré.  Každy den ho potřebuju.  Protože musím telefonovat do Thajska.  Někdy mluvím s rodinou, někdy s kamarádkou.  Když mám problémy můžu zavolat manžele.  Jako když jsem ztratila peněženku musím jít na policii.  Ale nemůžu mluvi česky dobře, můžu zavolat manžele pro pomoct.  
